[Jump] 鬼滅之刃漫畫討論區 (2)

終於1001

留番個名先
等睇香奈乎發威

lm

留名

Lm

漫畫有提過不死川嘅咬合力係好強，都算係口方面嘅才能

直程可以食埋隻鬼添

所以我都認同炭子同期五子個設定係分別有五種感官嘅才能

158，大家都無懸念咁估中

都正常

不如話佢係天才兒童
佢係似阿含咁神反應

不過冇柱嘅情況下都唔夠上二打架喎
特別香奈乎冇乜實戰經驗

有冇諗過佢亂咁吸左個玩毒既人條屍
其實有d唔對路

弱化極點都有三斤釘掛
特別上一上二都似乎勁過三四五六唔少
殺呢幾個都有柱在場
殺上二反而得最弱嗰個柱嘅捨身攻擊

但係練常中嗰陣玩撳杯佢又輸左俾炭仔

無畫俾你睇姐
真係呢埋起蝶屋就叫做繼子咩

佢考試嗰陣就已經係繼子啦
同埋作者本身就係冇講過佢打實戰
見親都係喺蝶屋
當然我好歡迎作者打我面嘅
但根據已知嘅野係佢實戰經驗唔會多姐

香奈乎重差好遠，把刀被人偷埋都唔知，好彩有豬頭英雄救美

或者仲有位柱會參戰？
如果靠呢兩個人就收佢皮 又搞到d柱好似垃圾咁
雖然呢類漫畫都係呢種套路

我覺得應該要有
特別風同蛇真係未有好深入描寫
一個淨係知係躁底弟控
一個就呷炭仔醋

仲有咩柱可以參戰？

岩 霞 風 戀 蛇

風應該要同細佬一齊打一隻架啦
要解返心結
最強既岩柱可能會同上一打？ 雖然9成唔夠打
我估蛇會黎打上2掛

利申 鳩估

我覺得風可能亂入上二
然後可能臨死嗰陣玄彌過埋黎解開左大家心結
蛇始終隔黎嘅戀有出過手
感覺輪到佢嘅機會細啲
岩霞就似直接打一
利申鳩估

岩霞應該打上一啦

岩霞打上一應該正路

香奈乎完全唔夠打
偷左劍都反應唔切
唔係上二專登玩野應該唔死都重傷

:主角緊係壓軸登場

等我出黎救世

你瞓陣先啦

我講緊
我休克左了

原來係參戰

2打1都輸撚硬，等柱出場救世

隻真係好正 由第一次出場到而家都係勁好笑

一出場氣氛真係冇咁緊張

隻野豬D動作咁奇怪
上二一定覺得好得意然後撚下佢先
上三連主角出埋威能都要等佢自殺先贏到
唔知最後係用咩奇怪方法殺死上二

咁隻豬係咩感管勁

觸覺

死
出場
笑撚死

想問下漫畫幾時更新一次？

一星期
通常星期一有漢化

你地用咩app 睇鬼滅之刃？

好似貼吧最update？
漫畫人唔知點解更新得好慢

漫畫人依家好垃圾

豬突猛進 豬突猛進！

睇到蝴蝶...

有頭盔會唔會唔怕吸冰

我等左幾星期都無更新

可能除左頭盔咁靚仔嚇親上二

零美感伊之助對唯美上二

果種美學衝擊造成顯著傷害

點解把鬼隊得返伊之助戴面具
懶得畫定點

遲更新仲成日死ser

伊之助戴面具出世就戴嫁啦

關鬼殺隊咩事

主角三人組嘅性格真係好過癮

通常都係因為企鵝b站網易拎左連載權(動/漫)
「大部份」漢化組都會自肅下
所以大部份漫畫網會出得遲過官方授權網
而漫畫人尼d成日偷人漢化搬去自己到既網就更加唔洗諗啦

159

好想快d聽到隻豬既配音
唔知係咪用桐狗把聲

詳情少少

真係豬柱

我都覺

依家係期望忍既屍體有劇毒

今集動畫又燃燒經費

係稅啊！

159中文係咪未出

無咁快 B站買左正版版權

漢化組唔會咁早出

香奈乎見到豬柱d招既反應

咬殺你，渣滓

豬真係好勁又好笑

借問159係邊到睇

貼吧

香奈乎啲表情

上2速度始終都係同上3唔同次元

我覺得上二直頭屌打上三 佢好似完全無認真過佢偷香奈乎刀同拎豬個頭套已經可以斬到佢地重傷 根本反應唔黎

仲有上一 而家覺得所有柱加埋都唔夠上一打
可能上一又係回憶返人類記憶 然後劇情死

隻豬好撚過癮

每一戰斬完頭無回憶就知道未完

呢套最正真係極少廢話拖稿

上二咁撚快其實係咪用左時間類招式

佢用冰,我覺得似係令人感覺慢左之類

應該係用咗類似嘅嘅，如果唔係無理由剩係攞完裝備就算

我估如果係咁上二應該有限制
作者玩五感,可能每次只可以減慢一種感覺
所以之前佢發現香奈乎係對眼勁之前都未用過呢招
豬唔係好靠視覺,可能遲啲就破到

會唔會太快
完全係講講下野就已經秒你

水柱加炭治郞打上三都咁炆水
伊之助同香奈乎點打上二

仲要水柱出埋紋

除非豬同香奈乎都有紋 +關鍵時刻忍的身體有毒幫手 唔係都幾難贏

應該會有柱黎救場+忍身體有毒 唔係點打贏

開紋就一定
但係紋有副作用flag
可能贏左都要早死

五感唔會咁易死啦

邊個柱黎到9成死

主角大晒咩
之前產屋敷講返舊時斑紋啲野都好隱悔咁講左會有手尾跟
同埋有好多線索將鬼紋同斑紋連埋一齊
例如鬼紋同斑紋似
識呼吸嘅人難啲變鬼
仲有斑紋一出現咁身邊嘅人都會接連有斑紋，個模式其實同無慘將人變鬼差唔多
如果要有good ending,咁青色彼岸花除左將鬼變返人可能仲可以去除斑紋

傳播斑紋我覺得純粹係替身使者啲FD嚟

五個主角後尾應該都做哂柱個啲老土野

驚炭仔會死

岩岩追完動畫，求隨便劇透
1. 妹妹有冇機會講到野？咬住竹筒浪費左把靚聲
2. 個乸型無慘已經係大boss? 咁快遇到
3. 錆兔同真菰仲有冇出現？
4. 主角老豆死左未？識唔識鱗瀧左近次？

唔會掛
殺完無慘仲有命應該解散先係

睇埋漫畫咪得又唔係多話數

1.有
2.係
3.無

無真菰唔計

4. yes and unknown

唔知係咪同佢打完近戰先中招
隻豬未同佢打近戰之前都好正常
仲搶走埋把刀 然後上二突然就好似神速咁搶走佢個頭套
睇上二之前打果陣都有突然以好快速度咁斬中人

依家動畫叫好叫座
殺完無慘無晒鬼之後, 黎套野會唔會畀jump迫佢繼續雖然再講就爛
但畢竟學識呼吸唔係只對鬼先有效, 就咁用黎打交都得
另外就係鬼始終只係人工造成, 無慘死左都仲有機會有鬼

宜家嘅jump都少左迫人拖到套野爛
隔離neverland都講明就完，呢套都差唔多
伏筆都收得7788
快撚d完啦，我唔想見到打完無慘死淨嘅人之後都要死

夢幻島就完?
冇漢化之後就冇追
但係嗰陣好似啱啱打完班貴族咋喎

好似唔算叫座
今季係皿三味

皿三味唔係叫好咩

好唔好呢D 就見仁見智啦
但之前個第二集留住觀眾榜
就係佢榜首
鬼滅得十幾位，麻麻

殘留率冇得咁比既
你鬼 jump+ufo 未播都好多人follow
開播實好多人unfollow番
皿三昧岩電波真係上癮 好想甩粉
鬼甩幾多都有皿三昧差唔多3倍

皿三昧真係 剩返三集吸

160

隻豬真係好正

斬死佢

上二今次點洗都唔白

唔好刻意洗白啦
專心寫佢奸就得啦

上一去左邊？上一會唔會係主角祖先近親

岩風蛇霞柱、不死川呢堆最強戰力又去晒邊
係咪我追得太快睇漏

Btw如果冇主公神之直覺牽制無慘，條友真係可以一個屠晒成隊鬼殺隊

難得有妹妹呢個咁強既戰力，打埋先比妹妹食藥都未遲，珠世真係錯晒時機

比無慘食左阿妹既話，咁就連唯一殺到佢既太陽都無用

上一我諗係日之呼吸嗰班人其中一個

其他柱喺隨機傳送之後有分隊 但未畫到打
成場boss戰有排畫

個迷宮整散晒所有人
上一應該直情未出黎

上一黎到 鬼殺隊根本含得撚
睇個款識日之呼吸同火舞 生前仲係戰國武士 精通劍術 鬼化後更加不得了
氣場睇落勁上二幾倍 比無慘更似最強boss
鬼殺隊呢邊冇咩邊個有咁既份量 我諗最強既岩柱可能只係有單挑贏上三既實力
始終普通人類 唔係咩被選中/家族強既人

音柱唔係有間接講過岩柱唔係人咩

話佢本體不明但佢入鬼殺隊前係普通盲眼瘦弱僧侶 好似距離感太少

狛治死果陣咪有影過上一
一個人係boss房等緊人黎

係既，但依家個戰況，有妹妹會好唔同，突然講佢再掌握更強既血鬼術又得
同埋妹妹見住全家比無慘殺死，點都要同無慘打場

有見到啊，心諗戰況打得咁激烈，無慘又郁唔到，條友仲chok咩野，唔主動參戰

追到最新一話，個人覺得呢套野少年漫黎講真係做得好好

由頭到尾Keep住畫主角群點樣努力訓練去提升實力，而唔係幾個畫面帶過就實力大buff

炭仔雖然係正義撚，但唔會嘴循，而係先斬而安撫

節奏明快，柱話死就死，唔會拖泥帶水

鬼生前都係可憐既人，洗白得都唔突兀

但係有d位覺得可以改善或者可惜

礙於無慘係血入面set左講名自爆/後門設定，正反方分界太明確，唔會有亦正亦邪魅力既角色

無慘冇理念，所有行動出於一己私慾，有少少低

同埋無慘呢個boss太冇氣場，睇落成個二打六幹部咁

兩日追曬漫畫，主角同鳴人一樣口遁撚
戰鬥有d拖
不過隻豬好正

上一個氣場太勁
除非無慘有d咩設定同變化之後再講
唔係既話一直覺得上一最終boss

無慘根本就係一個終極痴線既閪老闆

隔籬電鋸人嘅夢想係食痾瞓你點睇

我覺得其實理念冇分高低嘅 人人都利己同人人都利他的話其實個社會都會好有秩序 唔見得一己私欲係咩低俗嘅理念

口遁撚?

理念
下下要征服世界先叫好BOSS咩
JO4吉良吉影夠為私慾而活啦，不知寫得幾好
無慘無BOSS氣場唔關理念事囉

我覺得大家覺得上一氣場勁
係因為將日呼投射左喺佢身上
我估佢實際係同炎呼嗰班一樣俾日呼甩到好後嘅劍士
然後為左更加變強所以變鬼開6眼打贏日呼
符合返佢自己講嘅通往更高境界

上一會唔會係男主老豆呢？

停啦好嗎

無可能啦

只要俾無慘食左妹就仆街啦

無慘打爆頭都唔撚死 只有陽光先殺到佢 無埋弱點無慘一拳一件

同埋佢地又唔清楚上弦實力 代入佢地角度絕對無可能放呀妹出去打

人地就係想搶走阿妹
放阿妹出黎咪中曬計
帶走左阿妹就唔洗同你打啦

上二必須死

會唔會童磨成世淨係對伊之助母子有感情

唔會喇掛

有都冇撚用啦
唔係諗住洗到白呀

9up吓
成套嘢好似冇一隻鬼係完全邪惡？
狛治

大把啦

一堆啦

用左兩日追曬漫畫 停唔到
開始追動畫

香奈乎好正

好期待下一話既情報

獸之呼吸 奧義 第十型 獸牙亂舞

上弦一 究竟係咩人 又有火紋
我覺得佢仲似終極boss

係囉

第一代既柱

豬仔好慘

臥底
俗稱二五仔鬼頭仔邊緣人金手指或者正衰人

161

咁快就講左佢身體有毒 而且開始有效
咁睇黎呢場交都幾難打 應該無咁易會打完

豬真係好勁，自己創立獸之呼吸
之前招鬆開關節既技練熟左又可以陰班鬼同屈距離

作者隻畫風畫女好吸引

嘩 唔通d柱真係留黎圍毆上一同無慘

仲有新上4新上5好似

以作者既節奏
應該170前上2就收皮

新上4係鳴女,佢負責維持個戰場 無可能呢一刻打
新上5應該就不死川兄弟打,最多加多個柱

新入坑想問下
全彩漫畫係作者自己上色？
點解主角冇啦啦識個火火舞？

唔係作者上色
唔知

主角老豆年年都會跳
應該細過有教但炭仔一開頭冇諗過可以用黎殺鬼

全彩係jump網上版就有
應該就係助手填色
鱷魚比意見

主角點解識
係因為佢老豆教佢
而佢祖先見過日之呼吸既柱
可能就係個劍士教佢祖先
然後佢祖先用火之神樂形式流傳
漫畫並未認真講依part

蝴蝶小姐沒有輸！

日之呼吸應該唔係柱
唔係點會冇人識日之呼吸

全彩唔係熱情漢化自己填架咩

點會....

漢化組無咁得閒

係柱嚟, 冇繼子
因為佢認為窮其道者歸處亦同, 冇需要特登要人繼承佢嘅風格

原來未講，以為miss咗
我諗起“記憶遺傳”，我估應該有關

原來有提初代嗰期未有階級制度
冇分柱

個等級制度係咪已經冇用
主角已經打爆上弦

係

主角神速成長
入埋嗰個"無鬥氣"狀態應k該勁過曬所有柱

"通透的世界"

佢充其量只係同上弦打
仲未穩定，上弦三仲要係自殺，佢先贏
成長係快，加日呼吸後代

無鬥氣未知可唔可以長用定得上三個次先用得
但佢會大幅提升實力都唔奇
佢蜘蛛山個到開始下下打boss
同埋佢每次修練都好認真，又唔偷懶

作者用修行回skip一堆時間令你覺得快jer

不過主角係超有天份

佢本身都天生神力啦

其實炭仔喺老豆死左之後接手跳左幾年神樂舞
通透世界又有老豆做demo
最天才應該係伊之助, 冇人教都識用呼吸, feel到鬥氣

日呼後代係無一郎

仲要自創新呼吸

咁甘露寺嘅戀之呼吸都係自創嘅

我諗柱嗰啲應該先學基本再自創
伊之助直接無師自通+自創

係
其他人多數跟師傅然後派生新呼吸
伊之助冇師傅, 把刀係搶返嚟, 仲要識feel鬥氣
伊之助靠自己都起碼可以上到炎柱嗰種接近至高境界

善逸又係勁到痴線
靠一招打天下
後面仲開發埋新招

五感戰士唔係浪得虛名

仲以為佢以後都係一之型 N連咁
佢而家係咪唔洗昏迷都可以正常戰鬥？

上二幾時死

162

冇心機睇住

萬花筒寫輪眼！

睇黎真係全部柱sm無慘/上一

好鬼型 但係呢鋪肯定好難打
紋都未開 點會咁快贏

係咪會長招百式觀音

食屎鬼

上二咁就死左？

好鐘意善逸 做吐糟又勁 性格都幾好
我睇左動畫先睇漫畫
雖然畫風落差好大 但反而有d 日常位好好笑

上一係咪主角個老豆

無回憶，實死唔去

下集無頭上二係咪要令到佢地絕望
我諗真係起碼170前先完到上2

香奈乎

哇

香奈乎目前視力受損程度未知會係點
但幾乎大半個人都被凍僵左 而佢同豬都未開紋
下集上二肯定死唔去

會唔會開完紋 體溫上升 解凍? 不過對眼就盲梗

唔想佢盲個機率可能無咁易盲呢

下集一定係回憶

唔係喎，之前都已經講過好多上二以前既野，仲駛唔駛回憶？

回憶左好多啦喎

矩講既回憶係上二點解會變成鬼

之前回咗啦
純粹邪惡

上三斬頭都唔死啦
唔覺上二會就咁死
都幾慘 死一個柱+自己雙眼都殺唔死

太平淡，豬都無做咩

希望唔會盲啦

近呢十幾集 集集都睇到眼濕濕

I love 忍

我覺得上二應該死，
剩低果d柱應該係圍上一同無慘
今話都明確表示上弦=3個柱，

作者D節奏好難估, 可能真係咁爽快死左
好期待下一話

80%進入上二邪惡回憶

上二冇邪惡回憶啦
佢認為殺人係一種救贖

咁又唔會全部打上一
仲有新四五未有人打
不過新四五六唔會夠舊四五六勁應該

真.惡鬼通常都冇回憶 或者死前冇回憶

沼鬼如是 上四 五如是

如果上二咁就死埋
其他柱真係比上一表演

計埋豬頭同chanel咪3隻柱 反正作者都係想推新人做柱
不過應該未死得住 是但一個要開紋啦 應該到豬頭開

應該上二唔會死，我都覺
上3都已經解決左冇頭會死呢弱點
上2點會仲on99留呢個弱點

最後既上三應該勁過上二，
因為上二話上三變成左別的生物，
如果上二都去到無頭mode既，佢應該有第2種形容先岩

想最新一集動畫轉漫畫 請問第幾集開始

11左右啦 好撚前咋

上一 會唔會喺當年迫到 鬼舞辻無慘 入絕境嗰位使用日之呼吸嘅劍士，如果喺嘅話大家覺得佢因咩理由選擇做鬼？

鼻柱
眼柱
耳柱
皮膚柱

係咩，但我記得集會個集，上2叫佢唔好勞氣，之後上3打爆佢下巴，之後話如果唔順氣，可以發起咩階級挑戰，之類嘅說話，但上3心底話，根本實力唔夠，同埋上3好有原則，唔食女性，所以實力在上二之下

變成別的生物應該係指上三回復人性

唔係

係的話無慘第一次見到炭仔就唔會想追殺佢 咁驚佢

有冇人同我一樣睇到呢度有啲感觸

多麼溫柔的人
但佢已經返唔到去佢既屋企
佢班細既都好得意

有冇人覺得上一會25無慘再做last boss
無慘真係冇咩霸氣

佢只不過喺分啲血比鬼令鬼更勁，同埋將人變鬼。係作者將佢設定到啲鬼反抗唔到佢，佢真係冇乜戰鬥力

總係覺得上一 以前係殺鬼隊，佢塊面又有開紋嘅痕跡又有佩劍，將 無慘 迫入絕境嘅日之呼吸嘅劍士塊面都有開紋。

佢係鬼獵人同有開過紋唔代表就係日之呼吸嘅劍士㗎喎

有鳩嘅係男人 大家嘅老竇都係男人
唔代表有鳩嘅就係某個人嘅老竇

因為漫畫寫係起初呼吸的劍士們，日之呼吸係其他流派呼吸嘅始祖，而果一班劍士們都有開紋。

咁唔代表其他呼吸嘅劍士冇人開過紋喎

另外你係指明緊「將無慘逼入絕境嘅日之呼吸劍士」 已經有證據證明可能性好低

上三 成為鬼前嘅故事好凄美，俾人拋棄又係一位罪人，竟然會遇到一位願意收留佢嘅人，同埋同佢相戀一生嘅伴侶，終於有自己不惜用性命守護嘅兩人，竟然俾人毒殺。

起初呼吸≠日之呼吸？ 睇到我好混亂，都係等作者開估

失去左生存嘅意義，仲要接受離別嘅痛苦

唔係起初呼吸唔等於日之呼吸

而係日之呼吸劍士唔一定全部都將無慘逼入過絕境

我估半身凍左
令佢盲唔到

情報是
上二死了 香奈乎瞎了一隻眼

大概是右眼

做乜又討論返上一係日呼吸呢個問題

幾撚驚打原來係冰分身黎

真係好難估
原來無論人定鬼都係話死就死

上二死埋
得番上一同無慘，係真係想打埋呢場大戰就直接end

精彩不亮麗
起落是無常

要睇Jump比唔比
寫就寫咗完結篇

好認真，寧願佢唔好拖稿，一口氣完結一套，就可以上神枱
btw 男主打完上3都收皮，好懷疑究竟有冇體力打埋呢場，要真係完好難

如果呢轉直接完的話真係神啦

現時淨番冇損嘅柱唔多，男主仲要瀕血，如果呢個狀況都打得贏無慘加上一，真係好外掛

係jump唔洗被迫拖長真係好難得

好睇到嫌佢進展得太快

當初火柱死好震撼 後尾死慣左 已經慣哂

火柱死先令到佢嘅意志得以傳承

仲有上4鳴女同新上5

隔離neverland都話左係終章
jump終於都學乖左唔迫人拖長

其實都唔係死左好多柱姐，仲打得既有
岩，蛇，戀，風，霞
btw係炎，唔係火，火係主角

上二竟然死埋
會唔會假死

唔係火，係日
2個字日文可以同音

上二上三都咁快解決
上一應該會强到好誇張
之前集會 有個位係畫上一同上三講完野就閃走 上二仲好似驚訝咁 速度上 上二完勝上三 上一再快既話 班柱死哂都唔出奇

感動既係
上三死既時候，超越左上二
上二都做唔到上三咁

打上二用左兩個柱，蝴蝶姐妹，無家姐既情報
無忍既捨身送毒
就唔會有豬頭同香奈既勝利

我估上一應該都可以做到比人斬頭唔死
上三死嗰陣佢好似知上三有咩變化咁
反而上二唔知

上4 天狗同上5玉壺唔係死左咩

judy其實都要明，死拖爛拖只會搞臭作品
倒不如等作者決定

D人估應該有新既鬼替補左
好似善逸師兄咁

如果不斷搵啲新角補上就有啲拖咁

如果你係無慘你都唔會咁傻豬唔增加啲鬼去保護自己啦

我覺得係啲二打六
一出場就影住條屍嗰啲

我英唔知係咪轉左做春藥個責編
而家拖得有d悶
主角同敵聯合既個性又突然幾何級數咁進化

自從敵聯合編，我就無睇，實在睇唔落去，明明個新組織咁多發揮空間，點知俾佢拎嚟練lv，啲幹部俾人一兩話秒晒

我覺得上一應該係會斬頭死
感覺佢係個人戰力勁到好可怕
連頭都唔會有機會比你斬到
如果只係單純屈斬頭唔死
會無咗上一果種好勁嘅感覺

應該話而家條主線好緩慢而且模糊
革命軍本身就係想幫敵聯練lv
只係唔知鷹鼻佬想吸收敵聯定畀敵聯吸收

打上一既話 風柱岩柱一定有份

風柱冇咁快,要同細佬一齊打一個啦佢
同埋分開行動嗰陣有畫係霞柱同岩柱一齊行動緊

新上只會係雜卒實力，新上5，都比善逸ko

一刀一件

剩係嗚女都唔會係雜卒啦
雖然本身係support型

火冇錯
佢繼承嘅火神樂舞同日呼已經係兩回事

上二始終冇得洗白

蝴蝶全家天國重逢

屌

咁就死左

下一話去返上一到

上一：童磨，連你也。。。敗北了嗎
看來我必須出手了

邊到有漢化

上二速度快到睇唔到都剩係拎人頭套同劍
一早攞人命就唔洗死了

上一唔鍾意上二
應該唔會在意
在意上三係因為成日話贏佢，對上三放棄變得更強而失望
符合返上一為左贏初代而變鬼嘅執著

我估嘅姐

睇163之前可以睇多次143先

動畫善逸型
但漫畫仲型

竟然無解釋呢招

9估
左邊係日之呼吸使用者
右邊係上弦一
兩個可能係兄弟 或者同一個師父 係競爭關係
上弦一唔甘心自己用唔到日之呼吸
同埋佢想追求永恆既強大 所以就變左鬼啦

我諗新上四/上五點都要搵隻比不死川兄弟和解下

163

作者D文戲真係cls 當然畫功都好淒美

好撚sad
但好滿足
寫到每個角色都好鍾意

官方上色真係好正

fuck

agger
佢好短, 兩三話
但d 畫同分鏡畫得好到肉

諗返起前兩話
小忍已經打到爆晒肺吐晒血
大家姐出黎叫佢起身
同佢講唔係做唔做到既問題
而係下左決心要做
就要做落去
最後大爆發出埋 last 一招赴死
好撚熱血

咁就死左 好在佢輕敵 加上個match up有少少格食格 其他人對佢可能未必贏到

上二呢type角色如果出喺其他漫畫無啦啦借屍還魂翻生都唔意外 但呢套節奏咁快 應該唔會玩呢d

屌你老母

唔係玩野偷劍偷帽，一早就殺死左
上二就係死係自己太天才，覺得其他都係廢人先輕視敵人

呢張真係上色左後無敵

作者真係好勁
一集畫晒3個人嘅感動位
伊之助 蝴蝶 香奈乎

話幾乎睇唔到即係有機會好番

神醫珠世

我覺得又會係其中一方為對方犧牲
然後又係好感人
希望我估錯

唔係得返上一咋咩
其他都死晒

會唔會200話內完

唔覺得珠世可以全身而退

好睇到傻撚咗豬豬唔好喊啦
忍呢幾話加埋全彩 變咗幾LIKE佢

真心 鬼滅無拖無口遞 已經好過好多漫畫啦

少有地鍾意出回憶回既漫畫

呢類回憶先叫好睇 簡單直接入主線。 對比op真係無眼睇

Op垃圾到...
成撚日畫勁多野塞爆一格
仲要畫完a講幾句,就畫b到講兩句就再畫c到再講一句半句
尾田係咪on9到唔識畫完一邊先講另一邊

尾田變佐質啦

以前好睇的
早期由娜美、山治到喬巴之類
全部回憶都好好睇
同主線結合熱血到不得了

而家？
糞作

岸本又畫套新野 果斷唔睇 火影畫到走火入魔都識再引人睇 垃圾

其實佢無變
只係佢無進步過, 人物同世界觀一路擴大
但分鏡同述事手法仲同我小學睇個陣一樣

已經唔講路飛有無成長呢樣野

述事手法一定有變
以前就算team人分頭行事佢都係講完一條線先倒敍返個時間點講第二條線
而家唔知係咪忽撚左
一話講晒幾條線, 每條線得2,3頁
搞到成個故事好似唔識郁咁

冇嘴遁但係有嘴炮

又唔係咁講法
以前嘅路飛會智取會睇大局
知道自己極限係邊會靠隊友
雖然係智障但有個底線
但頂上之後根本on9
雖然係打月光個陣就開始feel到出事

嘴炮有傷害有上狀態當打緊啦

炭仔正面硬上真男人喎

下集又即黎料

solo上一

岩柱唔係同霞柱一齊架咩 霞柱rip

嗚女分開左佢地?

都有機會

上一應該會發現霞柱係佢後代所以放左佢一馬

發現係後代肯定加多兩錢肉緊

應該係迫佢變鬼

上5分比岩柱

不死川s啦

正喎
通透世界外掛大戰

霞柱變boss

漫畫PO要加密架咩

有人唔鍾意睇情報

相反動畫po

雖然我一有情報就睇

我其實覺得珠世硬係有d 古怪

泡肉

9估
炭仔睇完封信黎救場 順便再升下lv 解下身世
上五就比兩兄弟解心結
岩柱我諗應該係第一個遇完全體無慘 便當味濃
我諗大結局就會係全人圍毆無慘

踢走前下六邊關鳴女事

喊到豬頭咁

估唔到會有個咁嘅組合

個封面好cute cute

係 好得意

CP未

套野除左戀蛇有咩cp

除左班已婚，全部都單箭頭
炭<香
善>禰（？）
蛇>戀
愈史郎>珠世

音3個

炭><彌

親情同愛情咪撈亂

蛇戀唔算單箭頭啦？
好怕是旦一個死

終於打上一

又要死柱

冇講風柱去左邊

呢個柱1 係唔係同炭仔有好大關係...但個樣我覺得畫得有d 密集...

上1

有點正

霞柱應該無咁易死

如果上一同主角有關係就唔駛搵彌豆子啦，上一都可以見陽光啦
所以應該冇關

其實佢地要殺鬼, 研發紫外光武器出黎應該ok? 科技去唔去到整黑光燈?

嗯嗯嗯

邊個話鬼係怕紫外光
研發太陽就先真係殺到鬼

研發太陽

咪理佢啦 佢成日膠問
睇個樣都係唔知大正時代有d乜

以前放鬼入岩柱寺廟個個仆街仔係善逸師兄？

上一應該係當初代日呼做競爭對手，想超越佢，但發現實力差距太大，先選擇做鬼（初代炎柱聽日呼打無慘都覺得絕望，上一應該都係因為咁見識到雙方實力差距），再加上鍛刀人村隻機關人偶有提過6隻手先可以"重現"日呼動作，對應返上一6隻眼先"捕捉"到動作。
另外都幾肯定上一斬頭唔會死，應該係等炭仔睇完炎柱手記知道點打無慘之後Join無一郎，打完上一再all in無慘

劇透

where

4chan見到咋

我屌

三個字︰冚家剷
兩個字︰仆街
一個字︰屌……

真係唔撚洗打
上一勁過無慘啦 都on99

無一郎幻術系冇事嘅冇事嘅

最強戰力

柱滅之刃

真係壓倒性強大
分分鐘變鬼之前已經係劍術達人
變完鬼又有多幾百年修行
分分鐘上一已經接近最初日之呼吸個劍士

睇怕係一直都超越唔到日呼
所以就投敵
仲可能投完敵殺左日呼

全部柱加埋都唔夠上一抽啦

其實有冇人覺得上一咁多隻眼好核突

上一除左主角威能之外真係諗唔到點打

直覺係要全部柱一齊攬炒先贏到上一，最後得返五感戰士打無慘

9估炭水霞打上一一齊通透世界

通透都係比人屠

留意返師兄變鬼個陣上一有提過極少部分嘅人係變唔到鬼，但冇講到呢班人下場係點，可能會變成其他生物，又或者係變成擁有部分鬼能力嘅人，鑒於現在上一同柱之間實力差距太大，全部人一齊上都未必贏，作者極有可能要有新外掛加強鬼殺隊實力，再加上無一郎係日呼後代呢個設定，就咁將佢變成鬼實在係浪費，所以我比較傾向無一郎會有新外掛，而唔係變成新上伍。

香奈乎同善逸應該都收左皮
得返三個……

老實講好無霸氣，on9仔樣

我記得變唔到鬼就係死

我想講好耐

岩柱去左邊
本身話幫手抽無慘
但上幾集無慘變左舊肉吞緊珠世
又唔見岩柱係度

請睇最新一話

本來同霞柱一齊行動
之後比鳴女分開左

d鬼係咪好寂寞
成日叫人加入

我覺得極少數人天生不能變鬼係解釋返玄彌嘅體質

上一二三都係推銷員黎

上一會唔會設定過強
要靠威能先贏到

炭肯定要跑埋呢場，就睇下封信對學用日呼有咩幫助

其實炭應該唔係日既後代 岩唔岩？因為矩老豆同日係朋友？燒炭既人

無血緣，有血緣嘅係上一同無一郎

唔知炭祖先係同日呼劍士有咩關係，搞到變左炭家繼承日呼證明嘅耳飾

屌你劇透可唔可以加密

漫畫討論區都要加密

笑死

咩料

其實384-394都有加密

再之前都有 你係咪笑咗好耐

傻西 9日前 仲要係情報

今集就出左最新一集(b站版)，加你老母密 仲以為自己好撚醒

傻閪係咪個個都中意睇情報呀？係咪嗰個都會睇情報呀？唔撚畀錢大陸人賺又好出奇？

唔撚怪得外面啲人話動物台毒撚係最親共 唔止消費模式上 連同理心都好相似

情你老母報呀？宜家係出左漢化啦，仲有你條傻西咪又係睇大陸漢化組 仲好意思屌人親共

如果條友係出日文版講 我都照屌啦 但人地官方中文版係出左 呢度討論區佢睇完就可以發表意見同講入面內容嫁啦
on99

傻閪 作者劇透呀

我睇大陸漢化組係盜版嚟㗎喎 過程一毫子都冇俾漢化組賺 你咪撚喺到偷換概念啦 攞一個地方嘅著數都叫親嗰個地方 咁侵侵一定係全球最大嘅親中政客

我冇話過唔畀討論喎傻閪定喺你眼中加密咗就好難去開返嚟討論呀你個加密功能係咪blockchain加密嚟

而張圖你又唔會就咁放出嚟而會加密

醒目仔

傻西 我都係上貼吧睇b站漢化咋 撚有俾錢人賺

又先入為主 真係傻西

因為放圖同文字唔同

咁我冇話過你係喎 除非你對號入座自認毒撚

同埋其實我成段個重點根本唔係喺個消費模式上面 而係同理心呀傻鳩

漢化第一日啱啱出係咪一定所有人都會moon住佢更新先？有啲人以為重討論猜測緊上一話就無端端畀人劇透

頭兩日加返密真係好難咩？

頭兩日 邊個定呀？你定連仔定台主呀？

睇完入黎就係想討論仲要就著就著 加密係人情

痴撚線 圖我可以唔睇字 望上去就大概知自己望過未 至少冇咁易劇透到 字就要睇完先知有冇劇透

反而字唔使 圖又會加密做乜鳩

冇人定 自律規範咁簡單都唔撚識

咁同樣道理對於未睇嘅人 唔屌係人情 屌咪道理

睇戲頭幾日都唔會劇透啦

又去返基本，入討論區話人劇透

算啦 唔同你嘈 已經霸左好多位bye

加你老母密咩, 呢到唔講劇情講乜鳩
你未睇咪唔好入黎囉

on9

開多個post標明番星期三先解密囉
到時阿b又話星期五先睇咪再開多個
你鍾意等幾個月單行本先睇都可以

入漫畫post但又唔想睇到最新劇情
要全部人就佢 所有討論劇情都要加密

正常都係今日出漢化架啦，未睇唔想比人劇透咪唔好入黎住，
入到黎見到人討論最新一集跟住屌人劇透做乜尻

點解要全世界就你 出撚左咁耐係討論區都唔講得 唔想睇就咪入啦

自大到 當自己邊個

我表達咗我嘅意見=要全世界就我

你認同咪做 唔認同咪唔做 咁多個comments講緊165 我有屌足晒咁多個人？

痴撚線

想像力勁到 當我係邊個

無一郎算係咁

吓 我13x話之前都睇緊週末就有漢化

平行世界？

依家無人認同你呀 嘈完未呀?

唔好理佢啦

望下#473先啦

其實佢話唔嘈我都已經唔出聲 係要繼續踩我嘅咪繼續囉

想像力勁到 當自己係邊個

姐係睇撚完明知出左都屌人劇透，痴撚線

傻閪 由頭到尾都唔係講緊我自己嘅事

真係同啲垃圾認為上街=收咗錢 淨係識為自身利益行動嘅人冇分別

淨係諗自己係你喎，漫畫討論post討論最新一集有乜問題呀，
成個on9仔咁要人圍住你轉 最新一集都要加密，唔順你意就周圍屌，
有冇認同你呀，冇呀，而家邊個為左自己面死撐落去
拉上街黎類比，你咪明顯撐政府嗰邊

都係嗰句 我幾時有唔畀人討論最新一話嘅劇情呢我亦都講過認同咪做 唔認同咪唔做 咁都叫要成個世界圍撚住我轉？有冇諗過你哋唔人身攻擊/人格謀殺 我又點會逐個comment去覆呢？

同埋請問我邊到有周圍屌呢？一開始得一位巴打屌我咪駁返佢 有幾多人駁我咪駁返幾多人 咁撚樣你話係邊個營造出「我周圍屌」而個情況

你最後一個point就真係駁都廢撚事

唔認同咪唔做囉但一黎第一句係屌你，然後而家話人身攻擊你先

吓 乜屌你都叫「人身攻擊」？

我攻擊咗佢嘅人格/身體邊部分？屎忽窿呀？

反觀你哋啲「傻閪」 「on9仔」就明顯係人身攻擊啦下話？

收檔喇垃圾

再講 我嗰句可以係「屌，你劇透加密得唔得」

點解會變咗做一定係人身攻擊

嘻嘻

乜撚野可以係，咁你而家嗰句有冇個逗號呀
同埋你唔係想講開口第一句就係屌係好既態度呀，自己態度差先，而家屌人人身攻擊你？
成個廢老咁，心態我做就得，你地做就唔得

廢撚事阻住其他人，單機算尻數啦你

你口頭講嘢會唔會有句逗當forum係日常生活唔加句逗有幾奇

另外巴打喺國外生活？加個屌字一定係粗莽？唔知加強語氣都會加個屌字？

你覺得我態度差 咁冇問題 你咪繼續人身攻擊 我咪人身攻擊返你 睇吓你開心定我開心

但提下你先 你個論點已經完全駁唔到我「討論最新劇情應該加密」而點

咁都有得嘈
睇左十幾年高登連登，第一次見人係漫畫區屌有人講最新內容。入得漫畫區就預左有最新嘅情報同內容嫁啦。唔想知，一係睇完先入討論區，一係過去動漫區啦。

佢屌個個所謂嘅劇透point 唔係幾頁前已經有人講緊咩

唔知

一套漫畫紅起難免係咁
又新入坑又追唔切又要傾

上一駛唔駛咁撚勁第一刀就買手

條友係咪睇開OP, 慣左井狗每話開文字情報post, 圖片情報post同漢化post

反劇透柱

明明自己柒撚左都要舌戰，鍵盤戰士真係對網上勝利好執著

無慘都唔夠打啦

上一血鬼術都未講
點打

應該全部柱圍毆上一

果然仲係好爽快
我真係好驚佢被迫要拖

冇幾多柱淨，蛇戀打緊四，不死川兄弟應該打五
得返岩柱，傷左既水柱同主角，隻豬應該都仲打得既

其實未開紋既炎柱都有得同上3打下

咪仲勁撚過開紋水柱

唔知係咪又會有柱死

係咩 大家都對應破壞殺亂式
炎柱冇左眼
水柱凪完解(未開紋)

水柱好似開佐紋先避晒致命傷

148話

炎柱就63 尾頁 64 頭頁
除非中間skip左冇畫其他野

水柱唔渣架

霞柱一話收皮

應該要上一望到頭柱把黑刀再回憶幾話

上集我先話霞柱無咁易死
今集就兜巴星埋嚟

或者我過份神化炎柱
但我始終相信炎柱未開紋都可以同上三打成晚
開左紋應該完爆上三

炎柱𣊬間輸出大啲，差啲收到上三皮
水柱攻守兼備，大技唔夠攻擊力
但上三因爲超速再生同血鬼術自動導航
打持久戰贏硬咁濟
好似係

差d收上三皮 係被穿肚 開火事力場個到？

人地都特登開漫畫po，費時透到動畫黨
咁都屌人唔加密，真係好撚難服侍

其實冇打成晚
只係過晒d 招
一出滅式就接近收皮
而咁岩就快日出

希望霞柱可以脫黎到控制,用血鬼術反制上壹

勿忘炎柱同下一玩左成晚

神化左炎柱
其實上三都係想死先死到

都岩

入得黎漫畫post就係想光明正大咁討論劇情
咁都有得嘈

真係慘，原作漫畫post 都比人屌劇透

上一:
唔怕斷頸
血鬼術未出
月之呼吸自創型/大技 未出
通透世界疑似用左

無一郎

隨時上一係無食人，無血鬼術

我覺得係一入唔到通透世界先至變到宜家咁6隻眼
隨時血鬼術就係呢6隻眼做到接近通透世界效果
再加月呼以外嘅大技比佢真係堆屍都唔撚掂

全部柱一齊上都未必夠打啦 開左紋既霞柱係柱入面算勁果堆 上一一刀就收佢皮岩柱可能過到兩招既

細佬咬佢咪有佢power

其實上一係始祖日之呼吸？定係後裔咋？

日呼劍士嘅同族，咩關係就等解話

漫畫有提過上弦冇換過人一百多年，其實會唔會就係鬼化上弦一殺死左大部分鬼殺隊，令到鬼殺隊呢百幾年冚入重組局面

我記得有講過

應該係上3係想招佢做鬼先唔咁快殺佢
我諗好難分邊個勁

好似百幾年冇死過

上弦其實得123係超班，其實都係高柱少少
上弦3係堅勁，衰在自殺

4 同 6 都好煩下
5相對上柒

我估日呼唔關血緣事 而係個心靈上既強大完全激發人類潛能？

反而無一郎既血緣繼承應該係講緊天生既戰鬥觸覺同技巧

冇乜關係
而且上一做鬼起碼300年前嘅事

以前嘅柱好似係比較弱
殺鬼殺隊唔洗上一出手都得

除左速度特化嘅霞，其他柱打上5都係幾麻煩
招變魚初見殺得黎，同上弦打又無乜可能唔比對面打中

123超班不在話下
4 除左5感戰士應該都無乜可能搵到本體
6 單人打嘅時點已經輸左，無耐毒/極限閃避嘅拖住阿哥又係必敗

應該話炭同善逸以外都搵唔到上4本體

到底有咩人黎救霞柱呢?
岩?

得岩風
但我估唔殺霞住 留佢一命
之後講番鳴女先

nani the fuck

開始趕收工咁，啲打斗好快完

不死川兄弟便當味好重
原來佢地既心結要用死亡黎解

顯示實力差距姐

特別唔係五感戰士嘅哥哥
死味直迫岩柱
可能哥哥變鬼 細佬食阿哥用兄弟合體技

幾有諗頭

好想睇岩柱打

好慘 D鬼殺隊劍士同上一玩車輪戰逐個逐個送頭

其實劇情上我都覺得有啲趕收工
上二可以描寫多啲

應該要拎飯盒

我都覺得上二死得太快

死撚硬，插到全身都係𣄃

你睇返今集先啦,上一今集先講完佢做左百幾年鬼

上一話過去上百年
時透話數百年過去
最重要係初代係300年前嘅人
如果上1只係做左百幾年鬼咁點會係同一世代

睇左韓文版
我認為上一真係靠眼多
先夾硬上到通透世界
同頭柱通透世界有本質既唔同
我諗依個會係贏上一既決勝關鍵

月之呼吸可能又係比唔上日呼
樣樣都差d先去做鬼

其實d上弦去邊練功升lv

食人咪升lv

風柱過到招

所有呼吸都係沿自日呼
By 炎爸
淨係依句
大概都估到上一做劍士真係過唔到果陣既日呼柱
又上唔到通透世界
所以投靠無慘
搞到自己個頭，把刀全部都係眼
先開到金手指入通透世界
咁好撚灰

屌你把刀核突到

同團藏隻手有得揮

食稀有血統 1 = 50-100 BY 鼓佬
食女人,BB,大肚婆更有營養BY上2

我仲期待會有唔食人而變到咁強嘅鬼

妹妹
唔食人都好勁

禰豆子咪係

屌，係啵

動畫過多幾集就可以知炭走馬燈嘅係咪青色彼岸花

之前睇巴打定連登，唔記得
鍛刀篇果度隻人偶都係需要有六隻手，先重現到日初既動作，而點解上一有六隻眼？可能就係因為超越唔到日初而投靠無慘。

同埋最新166上一又話懷念兄弟情，相信上一同日初本來係兄弟都唔定

上一駛唔駛咁撚勁，食屍仔碎上

就咁睇風暫時應該勁過霞

血鬼術99.9%關D眼事

BTW風真係好揪

希望岩柱快D過埋黎幫拖

仲要未有班紋

個樣生得咁兇狠果然都有返D實力

應該風柱用生命斬中上一少少肉掉俾細佬食，細佬變超西迫上一用血鬼，之後炭趕到通透佢老母

想睇細佬威

風柱應該威一陣就拎飯盒

愛護弟/妹屬性真係太大支死旗
炭就話有主角特權去頂，但蝴蝶姐妹，煉獄大哥

套戲啲兄弟姊妹點都死一個

今日炭仔生日

炭成家死晒有晒quota

蝴蝶家同不死川家夠係家破人亡啦

首周終於賣廿萬
多上本一倍

上一話戰鬥到既上弦得返佢

鳴女係輔助型

即係無慘已經冇再加新上弦

打埋上一 無慘 套野完得

講左係完結篇
雖然剩係用呼吸都可以用黎隻揪
而且殺哂d鬼就可以駁返現代無妖魔鬼怪既原因

風柱啲招好型棍

可惜都係砲灰

大範圍攻擊
霞柱近身攻擊多，拉唔到距離

我愛風柱

上一伊邪那岐係咪因為人個陣通透唔到，所以做鬼生咁撚多眼用通透

鬼滅1巻の累計
276195 鬼1 4月14日時点
416519 鬼1 7月14日時点

風柱好勁咁

個人覺得佢係靠眼多，眼上通透世界
即係你有好多香奈隻彼岸朱眼
就可以當金手指入通透

兄弟

會唔會上一 同 主角祖先係兄弟 一個用日之呼吸一個用月之呼吸 但主角祖先到到通透世界 而上一到唔到 所以先變成鬼去到通透世界 同埋 超越日之

主角祖先係普通人 不過之後繼承左日呼？

日本好似出左公式書話上一係初代呀哥
戀柱以前原來係煉獄嘅繼子，所以戀呼係炎呼度派生過嚟
岩呼目前未有任何派生

好想睇岩柱打吹到好似好勁

因為食左阿哥所以都開始用到呼吸法

佢當年已經徒手打鬼，都幾期待

其實我懷疑過當年其實殺細路果個係唔係佢

其他漫好難講，呢套應該唔會

風柱真係幾勁
可能屬性相近 都係玩速度

風柱係玩攻速 mo一郎係移動速度

167有情報了

之前水柱同風柱55波 而加好似吹大左

風柱死左未？

賣呢數應該算好多掛?

動畫化大成功
但前季有痴線既夢幻島同痴撚線既五等份
宜家硬係好似唔知點咁

五等我無睇
夢幻島我睇睇下轉左睇漫之黎棄左
你講癡線係佢賣得好勁?
五等分好似好崩 睇評論就 d fd 叫我唔好睇動睇漫算

希望ufo繼續整第二季呀

阿哥唔好死

動畫化帶動漫畫銷量

動畫睇到最新 漫畫要邊度開始睇？

ufo應該想做既
無理由做左前面反而火車花街益人
但要睇jump想點
鬼最遲應該2020都完
但ufo工期太長又有fate hf搞
可能想快d播第2季轉公司

我也是醉了

火車 開始真係唔拖直去咁

35 左右

動畫集數x2多數岩

不過165 上一係唔係暗示仲有個boss

唔係講無慘

我開頭覺得係
但諗諗外唔知佢係唔係仲有咩陰謀
其實我想佢打完無慘就完
咁套野就好流暢

話曬佢地好似正係合作關係

上一 完全唔似o靚
不過佢個樣我覺得有d 起雞皮

應該係唔講得名，一開始講名嘅假下弦都會自爆

一個禮拜睇曬 睇到後面越睇越興奮 睇到善逸用雷7睇到濕曬

上3講咁多次都冇爆炸過

有冇機會日呼救左炭家 炭祖先見到啲劍法 於是模擬左做火之神神舞 一代傳一代

有講過係日呼救左炭家

炭老豆教炭上通透世界

歡迎

風柱D血整醉左上壹

原來村田同義勇同期

睇落普通隊員比有用角色個分別係呼吸法到

三哥

佢個故事又係慘

風柱差不多谷到爆偈先平手仲唔出紋俾上一斬件

想問公式書係咪未有中文版?

梗係
岩岩先出日版

167, 哥哥
上一真係好撚勁...

其實連佢血鬼術都好似未講係咩。e+上一基本上係用鬼既身體能力同呼吸法都屈機。如果畫埋佢出血鬼術應該真係再難打好多...

血鬼術我估係六隻眼

仲有個岩柱未表演
至少出血鬼術岩柱再出黎救命

希望岩柱有表現
唔好講到殺鬼隊最強又打兩下又死

終於明點解阿哥成身疤
咁炭妹當年忍到無醉都幾勁

風柱苦戰，岩柱救場，炭仔尾刀
Fact checked

呢套野漫畫星期幾更新？

星期一

佢肯食人，係咪過上二

邊到有講過岩柱個寺放鬼入黎既係善逸個師兄 ？

認粒勾玉同髮型

但係好古怪又無咩特別意思

突顯佢細細個已經係貪心怕死 會出賣一切既仆街?

168

有咩古怪咪用間接證據證明由細到大佢都唔知足，係仆街底的賤人

型到

諗起善逸岀兩下刀就殺左佢就好爽

一下殺左

留意下上一出大技劈大哥個陣
個姿勢同有一話炭治郎既身影同日呼重疊個幕一樣
我估應該都係暗示日月呼係兄弟

公式書已經講左上一人類時期係“長兄”

岀兩下刀係計埋一見面嗰下 同
七之型嗰下

見面個下正係傷到

炭治郎會黎收頭拉
依家車輪 係到減弱上一
同埋佢咁多懷念 點都會見到炭仔再回憶、交代

終於有得睇岩柱既實力

既然風柱都有得格下劍

岩柱應該迫到上一就快死 跟住炭仔收頭

岩柱同上一打就唔知點
希望岩柱真係最強有料到
車輪nerf上一

岩柱就咁睇佢攻擊力應該好高
至少點都逼到上一出血鬼術 OR 真正實力同佢打先
我估岩柱要用自己條命黎幫人制造一次必殺機會

話唔定月之呼吸就係血鬼術呢
鋒刃殘留同唔揮刀就可以連續斬
好似有啲超出人類嘅範疇

好似師兄強化把刀咁？

類似啦
可能上唔到通透世界又練唔成日呼
先變鬼開眼同靠血鬼術創月之呼吸

風柱未開紋都咁勁

最強之戰

前

好刺激

就黎玩左30集

岩柱

重睇先發現狛治嘅羅針係戀雪個頭飾

點解水柱回憶殺冇提到真孤

漫畫撚,
屌, 今集睇到師兄嬲到爆,
成套野就連鬼都冇人隻夠佢黑人憎

唔同屆

你到底睇緊邊集
講緊嘅師兄到底係雷定係水

覆錯，想講動畫新一集

原來是這樣

遲下仲嬲

條契弟根本冇資格屌善逸,
本身佢做鬼都算, 加埋出賣岩柱單野真係火都黎
睇得出個人完全係D自尊心極低 勢利 又冇氣度既人既人 (唔識一型 但屌鳩善逸冇用黎出氣), 自己生命有危險時一定會出賣一D對自己重要既野, 遇到上一果陣連尊嚴都捨棄埋
雖然雷柱爺爺淨係回憶出過, 但真心登佢唔抵, 教左件垃圾出黎仲要切腹謝罪
動畫今集講返爺爺對冇父母既善逸猶如親人咁 真心睇到眼濕濕同時見到師兄大言不慚屌鳩善逸真係嬲到震

正係覺得佢好可悲

成套野最憎就係佢
累撚死咁多人一d歉意都無
岩柱同班細路唔係佢夜返洗搞成咁？
練唔成一型又發癲
理得爺爺點教善逸啫
教又唔係佢
可能早排返睇漫畫
見到爺爺動畫化有d眼濕濕

無一郎的無是無能為力，無可奈何，無法自拔的無

鬼滅169

可能威一兩野
反正都係要炭仔收

無一郎應該仲有戲份

無一郎嘅無 係無戲份嘅無

生日都要俾人掛

依套野真係正，追到停唔

等睇尾刀

鬼滅動畫post沉左?

懷疑善逸先係親生仔，第一次霹靂一閃同17集既六連擊都正撚到仆街

星期六先推

諗多左喇
因為もっと速く咋

岩柱死味濃

岩柱咁型

應該之後有關？

依家你話上一都可以開斑紋我都唔會覺得出奇

鬼本身都有D斑紋咁既野
唔知當唔當係近似既野

九成啦，佢個頭已經有紋

動畫下集就火神神樂

上一用月呼應該會打埋炭仔
講返火之神樂其實就係日呼
最後月呼輸俾日呼
過咗三百年都要俾兄弟既刀法打敗

點都會遇到炭仔 上一咁多野未交代

係咪休刊

好似係

又收頭，就嚟冇戰力打無慘

會唔會係日呼後人+日呼傳人夾份打

鱷魚已經睇左20次19話

邊度講

有冇人見過漢化版

佢動畫進度應該做埋呢兩集?

好似有26集
應該去到蝴蝶屋訓練完

如果下季唔係ufo 做點算 好擔心

JC接手

原作粉碎機

ufo 工期太長了

JC直接將D音效音樂弱智化

一定做到火柱成個傻閪咁

jc時好時壞, 唔知咩事

例如今季套街角魔族其實整得唔錯,
唔知係咪d百合日常特別用心整定點, 之前套urara亦係整得唔錯
食戟系列, 地下城s1s2冇乜問題, 但1拳s2就成pat屎咁
魔禁系列, 係得d外傳(超炮/一方)係整得好過本傳,
魔禁d bgm亂咁放, 劇情演繹越出越差1>2>3, 魔禁3直頭全程黑人問號

睇下畀得多唔多錢

希望有動畫化到尾啦

係同我去睇返地下城s2 war game果集再講過

一拳係因為佢點畫都唔會好過第一季
係咪都會比人話 不如求其做
魔禁要趕進度 25集要完哂舊約 我都唔知睇緊咩 最重要係右手哥個聲效
地下城親生仔黎

即係未撚睇地錯2第4集啦屌你

鬼滅第一卷BD+DVD賣過萬，係四月霸權
而家叫好叫座，UFO都唔會想轉掛

總係覺得2集漫畫=1集動畫有少少拖

食戟d 煮野ppt 都冇問題

睇集英社頭

唔好係濃既動作打鬥類咪得, 以前交響情人夢三季動畫都係jc整既

但鬼滅開始步向好多動作既步伐

花街由頭打到尾，重有列車篇上三對炎柱

今集生生流轉開始一直到火神神樂斬頭都cls

不過走馬燈真係改走左果格“塗白左嘅彼岸花”

第19集。。。。j出血 最後ed首歌夾到仆街

真 戰鬥分境多左靚左 無前一招一格交代咁樣 sor for 1999

識郁係易啲代入

唔好意思想問一問
動畫第19集
等於漫畫第幾集

呢集j撚到出晒血
想追漫畫了

應該話易啲感受

38-40

Thx

交響情人夢動畫好糞下

第19集

唔知凪會畫成點

覺得戀柱會搵maaya配

開慢鏡會睇到刀身變紅變爆血刀果下

我估內田真禮
然後天元搵鳥海浩輔

唔知牙祈會唔會配埋一份

比個呀梅你

邊個牙梅，唔撚記得

墜姬咪呀梅，同令佢老母死果個病 梅毒一樣名

打錯字，墮姬先啱

16卷真係好怪
一直上榜
累計仲賣得多過14 15
邊個剩係買最新卷

我覺得天元應該係安元洋貴

安元要安個人比佢嘅話，好似悲鳴嶼match啲
鳥海match天元個feel，接近TOV尤利咁

動畫19痴撚線

好高質呀ufo!!!!!

呢套好神奇 都幾受歡迎咁
又係jump 左好似真係無咩點拖 好直線
我希望佢唔好拖
自 死神 後我好怕jump 見套野紅就拖

基本上成套戲都係主線，冇咩多餘既篇章

佢keep 住咁到完啦 好好睇

覺得蝴蝶屋會好多pdf

今日追晒漫畫,蝴蝶屋班o靚妹係咪全滅

huh?

搞亂左產屋宅邸同胡蝶屋？

係喎

話說炭治郎老豆都幾勁,可以秒殺熊
可能在生期間有遇過鬼都係老豆搞掂

細仔咁細應該唔係死左好耐,冇左老豆保護就冚家剷

通透世界

動畫19集睇到喊好撚燃

通透世界同火之神神楽都係老豆教

其實老豆會唔會都有柱級既實力

我諗應該有,但身體差,唔可以持久戰

有通透世界應該平上一? (唔計作者夾硬弱化佢)

經費呼吸

情報已出

壹之型

冚家剷果次佢老豆在生都無用

希望打完無慘就完,唔好夾硬出新敵人黎拖長

最多整個老豆前傳

漫畫追到live, 睇作者個節奏, 應該都仲要畫多2,3年先完

煲唔煲得起人氣都係睇今次
今季得番柱集合有話題
雖然第2季實好精彩
但漫畫呢邊又就完

係咪睇錯

最終章啦喎

o晒咀
我都想有2-3年

我覺得捱唔到去2021年啦

2020年內一定完
而家得番上一同無慘咋
上一仲要已經開始打緊

今日先得閒睇19集,漫畫黨表示完全冇諗過哩度會咁撚好睇
UFO

通透世界望老婆 所以有六個仔女

fuck!

聲優 作畫 動作 上色 分鏡 音效 配樂
唔掂我再去吸多次第19集先

但新上五呢？
唔見咗

肯定係天元細佬，去偷主堡
由前炎水音+禰豆子打

但禰豆子食咗變人嘅藥喎，仲打到⋯⋯

計埋都唔會過到2020年
講到明係最終章，寫埋回憶洗白埋都仲夠

好明顯啲藥無用，話晒都接觸過青色彼岸花
禰豆子唔進場放火 善逸一定會死
愈史郎都只係盡量壓住唔比佢再惡化

重睇多次，睇到三哥個到又喊多鑊

邊度有接觸過青色彼岸花

今集動畫比人cut左嘅炭仔走馬燈
有一格係塗白嘅彼岸花

你睇返善逸打完師兄見到爺爺果幕啲彼岸花

19集 真係從來無諗過咁正

真？
唔撚係掛
望向一拳第二季
屌之後翻睇漫畫算

咁都信, 傻豬黎既

岩柱已經過左25咁會點？

無事？

佢之前打一隻都要30話左右喎
呢家差4,1同boss
4就應該無咁耐, 但1都仲有大把劇情要鳩up, 又要回憶喎
仲要jump, 你睇下火影, boss後boss呢d野唔係第一次

上4好似未打?
上1應該屌打完兩個柱先, 日之呼吸又未用, 鬼血術又未用, 主角回憶殺又未出, jump無咁快俾佢完

打邊個要30集
成個無限城篇夾埋宜家都係30集左右

就快死掛

咪撚拖啊屌，打完呢場就完就幾肯定可以上神枱
咪學個堆死拖難拖

佢用到日呼就唔洗用月呼啦
上4戀蛇打緊，上4能力都幾難打死人，最多都係拖住戀蛇2個
上5未出場

年頭已經講係最終章，拖極有個譜

最後面定係三個打上一
然後：我們是第七班
又or：我們是妖精的尾巴

水岩風霞+炭 玄
要4柱加2個5感戰士去打一個，算係咁啦

其實幾好睇
最緊要係佢唔拖
期待三人組打上一

善逸村田同伊之助香奈乎會合左
上面都講左 禰豆子唔上場善逸就再起不能
炭善伊會合應該係最後打無慘
宜家應該都只係場外standby，禰豆子上場就去幫拖

唔好拖就好，最好今年內完

今年內都幾難
無慘 上1 上4 上5都要打

唔期待好老實
3人組各打完一隻上弦，仲打上1，唔好唔記得仲有無慘
仲邊有體力打，唔好啦掛

預想期係岩柱風柱霞柱，不死 搞得掂上一
之後上四比蛇戀柱搞掂

上一要見到炭仔 回憶or自己講

義勇同炭都去緊上一度

唔想佢完但又唔想佢步英院後塵

出下前傳個d

點睇都係日月呼solo無慘打其他

上一應該要同炭仔打, 炭仔同佢個人偶練過, 又拎左佢把劍

六手係日呼劍士，唔係上一
而公式書寫左繼國嚴勝係長子

日呼劍士同上一唔係同一人?
好似樣又識呼吸以為同一個黎

上一係月呼...

得醫師1個知道青色彼岸花, 醫師死左,
但會唔會有後代or其他知己好友之類? 例如炭仔家?
無慘搵左咁多年都搵唔到有, 而且冇消息, 即係冇人見過呢種花
換個方向想, 會唔會係呢種花人人都見過, 但要特定條件先出現

首先係鬼族無法接觸既野, 例如日光
例如日輪刀礦山(俾太陽直接照射既地方)先會有, 而且限定日間?
其次都係鬼族無法接觸既野(毒物), 例如紫藤花
青色彼岸花就係紫藤花既異變/or有關/or共生植物?
另邊廂, 炭仔回憶中出現冇上色既彼岸花, 而佢地家從事火事
例如製炭過程中拎左紫藤花樹木材黎燒, 燒到變炭,
然後擺埋1排生左d青色彼岸花出黎?

睇完動畫想追漫畫 想問下係咪有出彩版漫畫？

140開始有

會唔會岩柱整斷上一把刀係特登比不死川死食

上一係日呼既孖生兄弟

唔甘心長期位居於日呼之下
叛變做咗鬼

應該到死個時就知上一真名，賭五毫子係姓竈門

用完即死

ok睇漏眼，自

有冇人明明炭仔一家唔係日呼後人點解會俾無慘滅全家？會唔會關青色彼岸花事？

妹之所以唔洗吸血又可以免疫陽光會唔會又係關花事？

唔係既話咁無慘一直想要既野到最終章都未解釋到

佢唔係日呼後人但係應該繼承左日呼相關既野 耳飾 神樂舞就唔知相唔相關

食人個到好似係用睡眠代替左

唔知幾時見過人估
妹身體入面有青色彼岸花

放低5毫！

咁妹妹點解會發生咁既異變？之前都諗過會唔會係日呼血統所以發生異變，但後尾話唔係後人，冇血緣關係。所以我覺得妹妹係食左青色彼岸花係目前合理既解釋。

意志個啲掛 彼岸花始終太少描述

重追到呢part 覺得好啱香港

無慘=暴徒
示威者=鬼

接實

我同班朋友都覺

動物台都有五毛 on 撚9

炭香

三哥嗰度有提過下強烈嘅慾望會令鬼變化
相信上一六眼都係喱個原因

節奏快，真係好睇嘅原因

就算沒有被選中 力量不足 人也有決不能退縮的時候 因為世上有這些沒有良知的人 不講道理地奪走生命 不會反省 也不會後悔 那種蠻橫 我決不原諒

我覺得呢段都好正 好啱香港 有冇人知邊集講

81 集

岩岩重睇見到上一同佢細佬

官方配？

估錯左
原來上一係覺醒完班紋
怕死所以先變鬼

漫畫有講出斑過唔到幾多歲咩?

好似25

你老母=雞

蟲呼靚撚到
有生之年有冇機會睇到霞同風

邊話有講? miss左

風柱都幾勁

風就未必 霞應該有機會 實會出第二季 不過係咪ufo就唔知

我忍 唉

希望後面會仲有善逸

如果有第二季應該做到阿妹照日光嗰度完

霞都應該要第三季wo
我就第二季出黎

＼解禁‼️／
8/30(金)よる7時「鬼滅テレビ」第5回 生放送決定🔥

今回は #花江夏樹 #鬼頭明里
#下野紘 #松岡禎丞 に加えて…!

#早見沙織 (胡蝶しのぶ 役)もゲストで登場🦋

更にお待ちかね‼️
「柱」のキャストを特番内で全 員 解 禁✨

#鬼滅の刃 #RTで予約 #いいねで予約
@hanae0626 @kimetsu_off

30號公佈所有柱嘅CV
咁下集應該係
係你面前嘅人全部都係柱
黎完場

累回億，追阿妹，打包返總部 咁又一集
下集就知邊個配香奈乎

一次過加香奈乎+7個柱+主公CV
錢之呼吸

主公出過啦

呀屌，全部都係柱呢句係班柱講完野先出
咁應該野都未講就咁露面就完場

我要牙祈配

風柱都有紋

自從霞柱講左個開紋條件
應該開到晒

上一話以前開到紋嘅都係過唔到25歲，而且當年嘅柱都唔係個個有紋。
但依家啲柱話開就開到（暫時），而且岩柱27都未死，跟據佢講法，仲要係一早已經開左只係唔想咁快show底牌先收埋。

我想討論嘅係，究竟依家紋呢樣野係勁左定廢左？

不屈

好似事後咁

之前開柱合會議已經提左
班紋係有共鳴
一個班紋出現，會令身邊更多班紋劍士出現

班紋係雙向,應該係用壽命變得勁左所以會得番25歲
同埋好似話有例外,有人推測話以前戰國同依家無得比,可能以前啲人斬鬼下下開紋所以得番25歲

可能斑紋出現條件就係同有斑斑嘅人呼使用者接觸

*日呼

火之神神樂其實應該啫係日呼?

日呼劍士用日呼救左炭吉一家 但無直接教佢
之後炭吉單憑觀察同記憶模仿日呼套動作 一代傳一代嚟保護自己同家人
不過後人唔知道係呼吸法 以為單純係跳緊神樂舞
又唔知有日之呼吸呢個名 最後傳傳下就變左火之神神樂

但其實係咪幾明顯係人都知...

我覺得有教 原因打蜘蛛山個度 炭仔記返起矩老豆話呢個耳環同火之神神樂 要傳承落去 話呢個係約定 加上矩老豆都入到通透世界

炭吉有叫過佢教 仲話佢愁緊無繼承者
但日呼劍士又答無必要
所以應該無正式教 淨係送左對耳環俾佢

呢個係前期炭老豆個樣仲未殘同瘦弱 之後一定有發生佐事 我就咁睇

第99話果個炭吉應該係頭柱幾百年前嘅祖先 唔係老豆喎

炭吉唔係炭治郎老豆 炭治郎老豆係炭十郎

你岩呀 我錯佐 但我覺得頭柱有教過矩炭始祖 一代傳一代 代表頭柱親手交佐耳機比炭祖

耳環

至於通透世界係身體適應神樂舞果時開發出嚟
呼吸同動作都啱就慢慢會做到

呢度講係一個約定 所以我就覺得頭柱之後有教過炭祖

Oic 我當初睇呢度以為只係講緊佢兩父子之間嘅約定添

99話嗰陣已經有暗示炭吉學過但係學唔嚟

跟住初代話冇需要
結果炭吉將神樂傳左落嚟
喱度可以留意下無一郎話過佢養父同炭仔有一樣嘅眼定髮色之類
從事同火有關嘅行業就有機會生咁樣嘅小朋友
炭仔一家係燒炭人, 無一郎養父係斬柴佬
所以無一郎養父可能都係炭吉後人, 幫手照顧初代血脈

我原本以為窮其道身歸處亦同係指所有呼吸練到盡都會變日呼
但係而家歸處亦同嘅意思應該係指通透世界
煉獄接近至高境界, 打完下1教炭仔止血嗰陣有輕微出現過通透世界嘅視覺
上1月呼有通透世界
炭爸神樂練到盡亦都有通透世界

不過日呼都係有佢嘅優勢, 就係綜合左爆血嘅效果
喱樣係單靠神樂做唔到

頭柱唔係炭仔咩

上面講個頭柱指日呼始祖

唔係叫開初代咩

之前話因為唔理解個條件
咁有人講左d 關鍵後都好賤人開到

鳩估
應該上一變鬼果陣無殺到自己大佬（炭吉果個日呼）
因為覺得唔補刀佢都會自己死
點知日呼無死，仲將日呼同耳飾傳俾炭吉
所以無慘見到頭柱戴住耳飾
先咁驚同咁想做低頭柱

亦解釋咗，點解岩柱過上一講大話
因為日呼（佢大佬）就應該係果個人捱過25歲傳俾炭吉
所以上一就嬲嬲豬劈岩柱

點解日呼始祖係頭柱

上一係長子，冇大佬，得細佬

炎柱的確係接近至高領域

可惜仲差一步
如果好似頭柱咁隱藏到自己嘅鬥氣就唔洗死

通透仲會睇野變慢

無一郎的無是無出場的無

起碼落番地面 仲有戲份嘅

動畫黨睇完漫畫之後⋯

劇情比我想像中快

・髪食った玄弥復活どころか暴走 お兄ちゃんの声で正気保つ
・風と玄弥の刀が頸を捉えたのに傷すら付かない さっきまでと気配が違うと驚く
・剣士としての戦いは終わり 鬼の呼吸解禁
・岩が吹っ飛ばされる まずは弱き者から絶命させる
・無一郎くん出番なし

又有番當日打上六既絕望感

鬼之呼吸

原來係fake news

上一始解

上一咁屈 點打

應該5感戰士加戀蛇以外嘅柱夾硬圍死佢

上一肌肉

推爆先